
                      Esta película es tan poco seria que llega a ser surrealista. La historia tiene lógica pero su desarrollo es de lo más extravagante. Sin embargo, el carácter de la protagonista cuadra a la perfección. Hay acción y comedia prácticamente a partes iguales, diálogos absurdos, la relación del gato con furia es.. bueno, sin comentarios. El maquillaje es realmente bueno y los efectos son maravillosos, muy coloridos y vistosos. Las armaduras son preciosas y espectaculares como ya nos tiene acostumbrados Marvel. Es difícil opinar sobre la película y te preguntarás al final, qué es lo que has visto. Alguien puede decir que ha tirado 2 horas de su tiempo o quizás no y que ha pasado un rato divertido. Otra nota musical que se sale de la escala normal del universo Marvel que puede o no gustar.
        
            